有無人玩反向ETF?

例如7300、7336、7312

me 7388

有無沽HSI既介紹翻

我上個post 10.82入既7331 未返家鄕

7300 最多成交

得1x

7300依啲有無咩到期日？收回價？

你可以揸到退休

30000樓上長揸一定尾機

無息收？

玩熊仔好過

咁早入..

上35000先入啦